[2019 DEC QP] 吹水台

得番十幾日，好想努力溫，但仲係hea下hea下，有無ching有同感

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

塞緊屎入腦

Ching考邊科？

好冇動力

溫到想死 考AC

好想defer
根本溫唔入腦

求mc教學
成日睇到題目都唔知點答

本身做audit既巴打?

做commercial

真係好想defer....

唯有睇多d past paper睇多d case做好d indexing

放假日日做緊廢青